黃子華換飛區

有無好心人想換飛？
我有兩張$380 8號
換其他星期六日

push

有22/7 380兩連
想換6/7
求好心人 唔係香港

7月13 $380兩張 前後位

可換任可日子$380 兩連

Tg:
換飛優先

25/07 4連380換

任何星期五/六/日/一 二連 x 2 (二連可以唔同日子或只換兩張)

TG:

換飛

7月13 $380x2 非連
想換是但一日2連

有意

換飛
7月29 $480四連換 25-28號$480四連

7月24 480*2連位 換7月30/31 480*2連位 可換380飛+100hkd
只換不賣

29號 680 想換 軒KKBOX

25 號2連$380 想換14/7前2連$380

27 號 380三連 想換星期六場
有意tg

15 2相連380
想換14 2相連

換飛

23/7(Mon) $380 4連
換
22/7(Sun) $380 4連

我得480飛

跪求換飛
有26/7 $380 兩連
想換26號前既兩連
可以補差價
感謝～～

求換飛

24/7 380兩連
換任何一日 380兩連

24/7 25/7 26/7 $380 2連 換星期五 六 尾場 $380 2連

tg:

求星期日/二 （7月8，15，17，22，24 ）任何價錢兩連位。
排左8粒鐘只買到7月17日 兩張$380 單丁位。可加錢換兩連位

21/7星期六380 兩連換其他星期六日兩連 或者換閒日480兩連

可換

有一個係同行但隔左條走廊仔，想換29號$480四連

呢個唔係貼住既咩 係sit plan睇無通道喎

把打我同你情況一樣 不過我係29號 又係得3張連位

29/7
3張連位 1張單丁位 $480 求好心人可以換到4張連位 咩日子都可以

係喎，巴打唔該曬

巴打你睇睇個Seating Plan，好似都係連位黎

多謝巴打解答

7月14
Red 40 30
Yellow79 30
想換翻至少同一個section先
可以一換一

27號 680飛
48段 19行 93 94位

換 24號前 2張680飛 連位

29/7 $880x2連位
求換是但一場星期五六日 $380/$480 x2連位
原價補差價
平日都可考慮
有意留tg

想要23號380連位兩張，用25號380連位換
有意請pm

26/7 $380連位 想換星期五六日

28號$480 兩張不連位 74段23行 83，75段23行 94換任何星期五六日兩連位

29/7星期日 $380 兩張唔連
想換其他星期五六日

本人五月天有5月5日星期六$1180連位兩張，想換黃子華任何日子連位2張,補差價,有意請tg 唔該

26/7 380 3連想換24/7 3連
可另加錢

7月20 $380 4連
想換7月6-15 $380/480(可補差價) 4連
Thanks

7月27 380 兩張連位
想換兩張27號之前任何日子既連位380 280都得
Tg

7月26 $380兩張 兩連

可換任何星期五/六 $380 兩連

Tg:

7月13 480兩張連位
想換兩張15號之後任何日子既連位480
tg:

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

9/7 $380 連位
求換星期五六 任何價位 可補車馬費
tg:

我有四連$380 28/7 換唔換

求換飛

17/7 480兩連
換任何星期五六日 480/380兩連！

7月11 號 380 兩連
求換22號或以後380兩連
TG: aaawwww123

18號/7 2連 $480
想換7-9, 12-16, 20, 22, 24-31/7是但一日既2連

TG: kwsnothing

TG咗

17/7 兩連380 想換31/7 380兩連

14/7 $380雙連位想換17/7-22/7嘅雙連位

有意請Tg我：applepineapple

有7月11號 2連飛

想換14號之前 29號之後

non Sunday/Wednesday

Tg:

七月十七 $880 x 2連位換 七月十四或以前飛 x 2 連位

Whatsapp 5378 9965

啱啱收到飛
我想問大家知唔知藍區58段87-89 同埋綠區61 段 90-92 係咪淨係隔左條走廊？
利伸：行數一樣
感激不盡🙇🏻🙇🏻

7.18 380 2 連，想換 星期六

可補多 100

有意 whatapp97474912

15/7 $380 x 2
想換 22/7後 $380 x2

有兩張$380 16/7 兩連
想換兩張其他日子
10,13,14,15,17,20,22,25,27號打後都ok

現有黃子華16/7 $380 x 2, 第63段29行（正面靚位），因撞期，有冇好心人交換6/7-12/7其中一場$380二連

已換

有21/7 380 連位
想換任何日子380 連位，除了11/7, 12/7, 19~25/7

11/7 380兩連
或
19/7 380兩連

想換7/7或者14/7
有無好心人可以換

跪求自用4連位，任價錢都可，tg傾

7月16 2張380 或7月18 2張380 想換7月16 號前或7月24後既380 子華飛 希望有有心
tg:

7月17日 $380 兩連位
想換7月14/15日

16 380 2連 換12-15

15/7 380連位 換13/7前 22/7後連位

17號$380 2連位 想換6-8號或者19號後$380 2連位

有興趣， 手上有10號380, 2張連位。 但tg 唔到

8號 兩連位
換11、14、16、17、19、20、23或25

12/7 380 2連
想換6/7或者17號之後380 2連

10 號兩張連位 $380 換12/7 或13/7

tg: csgunner

6/7 380 4連
想換任何其他五六日既380 4連
Tg@oocckk3

已約

15/7 380 二連位
想換 8,13,14,21,22是但一日

7/22 2張$380想換7/7-8

7/12 $380 兩連位，想換任何星期六日 兩連

跪求 17/7 $480四連換19/7或24/7打後場次$480四連
聯絡方法：

黃子華 2連 380 16/7 求換 2連 380 8/7 or 13/7

telegram:therock999

已telegram你

放子華
16/7，26行，380兩連
可換8/7 or 13/7

telegram:therock999

hello ching
i have two 380 on 6.7
can we change?

我有兩張7月6號 380二連位，因為朋友嗰日唔得閑，想換星期六或日，唔該哂

我有15/7 380 2連
有冇tg？

tg:moliupius

求換飛
9/7 380 兩張換 20 號之後日子380兩張

無呢個user

29號(sun) 兩連位 $380
換6,7,8,9,13,14,15,16,20,21,22,23

有 15/7 (Sun) 兩連$380
可換其他日子星期五/六/日

有22/7 $380 2連
換8/14/15 $380 2連

絲打換左未
有2張22 680想換

推

只換不賣
15/7 $380 二連位 換 7/7 8/7 10/7 11/7 12/7 13/7 既同等價位 二連位
15/7 有事去唔到，有意tg

9號 480二連位
換其他日子

7/13 兩連 380 想換20-22 同價錢

13/7 兩連，想換7號8號兩連

$380

有30號880 字母行
想換20號或之後既880

13/7 $380 2連位 求換 同價其他日子 (除10, 14, 15, 18, 22, 26, 29). Thanks

30/7 880求換20號或之後同價位

7月27 380連位兩張想換其他日子(最好五六日同價位)

6／7 頭場子華 380＊2 想換 7／7星期六 380或以上(不賣只換，頭場去唔到 )

有20號星期五380兩連

跪求想換
7 8 14 15 號是但一日 兩連

可補差價
急換🙏🏻🙏🏻🙏🏻

20/7(五) 380 二連

換

星期二、五以外日子，星期六、日優先

可補差價，只換不賣

7月20 480 兩連位 想換
（13，14，27，28，29）其中一日 同價兩連位 不賣

只換不賣

21/7 (星期六) 兩張380連位

換 12 (星期四) / 15 (星期日) 兩張380連位

換
22/7 $480 2連

想換20號之前嘅同價連位

有19號2連380，想換23號2連380

7月17日 2連 380飛

想換7.8.14.16.22.23.28.29.30 同價位

意tg 我

7月23日 380兩連位

想換
7月15/21號飛

7月9號 380 2連位
換其他任何日子

已tg左巴打

有2張7/12連位380
想換7/9或者7/10 380 二連（480可以加錢換）

用19/7 兩張優先訂票嘅$680，換8/7或9/7 兩張$680或加錢換更貴門票。

徵 7月18號打後 兩張 280/ 380 飛， 可加車馬費， 黃牛則免。

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson

換飛
7月24（二）2連位 880
換
任何星期六/日 880 2連位

19/7星期四兩張380

想換星期五/六/日

有冇巴打有興趣換飛？

是咁的
我有分別2張2張既16號880連位
想問有冇巴打有4連係手
如果有，可唔可以換飛
車馬費加錢要多餐飯都ok
只要可以同我換就得

收 任何日子 兩張 要連位 $280/$380
請TG帶價
TG:zibra9

我有兩張 16/7 $380 連位 26行
想換18/7 或之後既 $380/$480 (480可加錢換)
有冇好心人可以幫幫手
求好心人

TG:

有意想換! 但search 唔到你個TG
我TG:

TG add左你, 兩張25號$380想換

兩張 25/7 $380 連位
想換 15/16/17號 $380連位
tg:

Thanks.

只換不賣
24號兩連飛 480
換 16/17/18/23號 兩連380(補差價)/480
tg :

已換，thanks

換左未？
有2張30 680想換

27th Jul (Fri) 64 段, 第4行, $880 2張連位
想交換早少少既日子

有20/7 $380 2連位
想換 除19，20，23，24，30以外 其他日子同價位飛

只換不賣

21/7 (星期六) 兩張380連位

換 15/16/17號 兩張380連位